\beginsong{¡Ay, D. Pedro!}[by={Parroquia San Leandro},m={Clavelitos}]
\beginverse
Nuestra parroquia nació
hace ya 28 años.
Gracias a Pedro y a Dios
y al bueno de San Leandro.
Abriste a todos las puertas
escuchaste nuestras penas
nos animaste a rezar,
a cantar y a cosas buenas.
\endverse
\beginchorus
¡Ay, D. Pedro! ¡Ay D. Pedro!
te llevamos en el corazón
y una tarta te ofrecemos,
sin azúcar será lo mejor.
Si algún día tú nos buscas
siempre siempre nos encontrarás
No te creas que puedes librarte
en el GULLI podemos quedar.
\endchorus
\endsong